ultra boost好窄

試個陣冇野，着咗幾次都覺得好窄，明明都係買開著開嗰個碼數

成日覺得好緊

ub要買大半碼至一碼

一係拆鞋墊一係唔著襪

買大半碼啱啱好

大個仔，升form1 對腳又大左d

着開44碼買開45.5